英國exchange 討論區

小弟九月就去倫敦exchange 有無巴打都係?
歡迎意見交流

LM

倫敦邊間

黎緊去london 讀summer school

我去kcl 呀